潛龍Dain2eif.R #128089 瘋狂係我d post屈我抹黑幾時ban?

Ban你先啦

樓主on9仔

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

熱烈恭賀牙井當選區議員

唔好回覆呢個post，唔好幫佢賺錢！
會員#3020遠阪凜係連登知名過街老鼠及5毛！
牽涉多單竊取會員資料，宣傳特定網頁！
多次洗版式帶風向，包括慌稱自己是一名抗爭者，扮演手足！
混淆視聽話自己要參選區議會，以及不斷活躍於政治帖意圖帶風向！
甚至協助ddos連登等行為，已經係證據確鑿！
鬼知佢背後有咩動機，總之block咗佢就最一了百了！
請大家留意！

5毛 遠阪凜#3020 赤裸裸支持党安法實施

你自己唔檢點，令人覺得你係五毛，奶共
推蚑那cosplayer、漫畫殘體翻譯、殘體動畫字幕呢啲
2019年6月9號或之後已經應該要戒清晒佢
你自己睇返自己反送中開波之後有冇推過啦
反省吓自己先啦

其他D人開你唔屌

班人貼露點其他人就ban

而果班洗版一個都無事都叫合理?

覆你同果班人一鳩樣點覆你?

露點圖罪名細過推蚑那狗嘢

為你以前嘅罪行道歉係咪好撚難?

佢講緊嘅露點圖係呢d，你不妨睇睇

呢條友根本就冇一句說話係真

仲狗辯
老鳳要追擊到佢道歉為止

Ban晒動物台會員未

想知牙井老屈左幾多個動物台會員成日抹黑佢？

留名一身蟻...

佢成日抹黑me 我都未計